政府明日起要求由武漢來港航班的乘客填寫健康申報表

膠鐵唔計

完美演譯「後知後覺」

香港人早成個月做哂野
港共仲叫人唔洗膽心

操你媽是不是要攪港獨？

黎哂香港先check
仲有係唔係強制性
心情唔好唔想寫可以照行呀?

幾肯定100%申報無事，發現誤報仲一定唔會追究

乜班生番會老實報咩

成班垃圾治港

填張表有咩用?填無既人又唔等如佢真無無事

入哂嚟先填

重入得嚟香港

成班細菌人入哂黎先報，報條命咩

鳩填

澳門做野仲快，唔再笑澳門了

填 健康

根本中國一半地方已經係疫區，特區政府剩係信中國官方訊息死得，永遠慢幾拍

呢啲表有撚用咩…

重點

今朝先話唔做

屯市每日都有細菌人由深圳都帶病毒入黎
全撚部等B3
幾時先識戴口罩

可以點追究
話唔定條支仔都死撚左

食屎啦咁膠鐵火車区巴船呢
同埋咩武漢來港
應該所有從支那來港既都要塡同強制檢驗

填黎都冇撚用啦傻鳩

好撚心停武漢機啦仆街

禁止入境

而家先開始就含晒撚啦你老味

搞歧視？
犯我中華者，雖遠必誅

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

屌你啦, 一CHECK到發燒唔俾入境啦

弱智先會填「生病」囉

到時味可以話係香港爆發囉。支那再洗一洗腦，班傻閪藍絲就信㗎啦。

on9

如果填有病 會彈返去中國醫 定係香港醫架

做咩事要填呀？

哦 政府你針對武漢？

吓 仲武漢？全中國都應該要啦

岩
對家無申報 你都吹佢唔漲

啲空姐好慘

膠鐵同火車站呢

做野永遠慢半拍
垃圾政府

嬲撚到屙尿都打冷震

100%填健康啦，食埋退燒藥，屌你都廢撚事，戇鳩狗官！

填 沒事兒 就得

你他妈的林郑月娥现在是不是要搞港独？

操你媽 這算什麼意思!

我哥兒們來港消費,你他媽的特區政府要審查我們？！

嘩多撚謝喎

壓根兒 很少事兒

仲武漢

依家傳到周圍都係

有乜用呀張野，都唔撚睇嫁啦，又唔環保

完咗先做呀笨？
不如叫人填有無沙士

重廢過澳門
希望局長唔好中招 我祝你中

垃撚圾 咪又係鳩填

唔健康都照填健康

who fucking cares

挑

春運

咪係，on9港共咁就當做咗野

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

遲到好過。。。
收皮啦垃圾政府

好撚有用呀 D 資料好真呀
多謝哂

健康申報表
亂填都入到境啦

gg hk

政府好驚樓價唔跌

黑警有病會唔會同你認有病？

沒事兒沒事兒

港共做野永遠慢9拍
撤回送中又係
今次又係
屋邨求奇搵個阿伯都仲醒撚過依個政府

屌你老母 死哂先填表呀！？一撚早唔搞，人地澳門一早都做足武漢航班檢疫

屌你垃圾政府
已經傳到北京同深圳都有確診
而家先叫人填寫
之前唔係好巴閉咁反駁話唔使寫嘅咩

都唔講支那人係冇誠實 你淨係武漢 大佬 d菌冇腳啫 支那人有腳 周圍踎周圍屙架嘛

想睇爆到7彩人心惶惶咁

好早呀

而家先叫人填寫，睇黎已經死咗過千人
唔好再遲啲on9

美國醫療咁好，今次流感季都死咗二千幾人
你支那武漢肺炎起碼死過萬人啦屌，以為封鎖消息就冇專家估計到人數咩on9

乜撚嘢呀

第一 大陸人中招不限武漢
第二 入境方式眾多 口岸機場膠鐵四方百面
第三 唔係申報 係所有來港陸人都要測 更佳做法係禁止武漢人入境 其餘體温有異的懷疑個案立即隔離

弱智政府

自己寫咋嘛 有事寫冇事你都奈佢唔何

人地傳到深圳你先黎截武漢

高鐵就唔使

呢啲不嬲都有
但而家先做真係好撚遲

啲反應快過IE
香港人2013年已經上咗沈重一課

早好係人地會如實填報

同上水站叫人填走私水貨申報表有咩分別

支那狗：你他媽香港一日到黑黑我們支那人

冇呀

中國人不需要戴口罩
請相信黨的實力！

太遲啦 我個fd琴日係武漢返完黎

沒事兒沒事兒
牠只是個孩子

可以遠離佢

狗官弱智真係無得救

仲返支那 一早要割啦

習總救國！

之前一早有條武漢通道啦 叫人自己行過去

仲要爆曬疫症先黎預防 好波衛生署爆過沙士都唔識驚

沒事兒